{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014517",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일성 경주 보문 콘도&리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 入室時間の案内は予約お知らせに明示されており、チェックイン時間は3時から10時までで、チェックアウトは午前11時までです。 もし10時以降の入室をご希望の場合は、フロントまでご連絡ください。 人数追加の費用は1人当たり10,000ウォンであり、これには寝具類が含まれています。 ただし、未申告の場合は20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 タオルの追加費用は1枚当たり1,000ウォンです。 駐車は無料でご利用いただけますし、洗面用具は別途料金が発生します。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間の制限はありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間は3時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は延長できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の費用は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は含まれていますか？",
            "answer": "はい、人数追加の費用には寝具類が含まれています。"
        },
        {
            "question": "タオルの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "タオルの追加費用は1枚当たり1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具には別途料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、洗面用具には別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 284
    }
}